撇開輸贏,河野公平呢個舉動真係值得一讚

一拳就腫哂

應該係個頭撼眉？

係意外撞到
唔係打腫架
河野之後個下90度鞠躬道歉真係

點解河野個頭冇事?

睇住黎腫

抽完水再鞠躬道歉就抵讚

有時真係無得解。勉強講就係角度問題。

on9,咁都要佢有能力抽啦

內傷，佢已經死了⋯⋯

原來卡通片果d腫左舊野係真既

有咩能唔能力啫
要矛一開波插鳩你眼踢你碌鳩都得喇
真係盲反到犯規都比人話有料到

唔係特登啦

你就冇得解，頭前上方舊骨係全身體最硬嘅骨，所以佢先冇咩事

大和民族真係有禮貌 有風度好多
支那狗差人幾皮...

覺得唔係有心

小新

美冴原來咁好抽

撞一撞大家早d收工返去數錢好過啦

犯咗規鞠躬咁就抵讚
試吓曹星如犯規之後鞠躬
肯定比連登仔無限放大佢犯規
然後瘋狂恥笑

呢個情況明顯係大家都諗住進攻,無心下大家互撞啦
大佬盲撐夠未呀,好撚醜呀,星如咁多人反都係多得你地呢d盲撐友唔少

有冇心又點
犯規就犯規

大家都有唔岩
打和啦

呢啲mk用語仲衰過 火星文
咩野叫做 睇住黎 屌你老母真係咩文法都唔通
中文攞硬U既跟車佬 先up得出 屌
讀多幾年書先啦 認真

崇日撚全面進場
樓上巴打快啲走 我幫你地頂住先